分左手既你地{對方可以同你地做朋友}

你地會點做呀?
我想知會唔會仲有可能再同番佢一齊 。

分埋右手

你想做返朋友 之後睇住佢同第個拍拖？
Block撚哂佢放過自己啦

一定唔會做返朋友
都唔會再一齊返
好馬不吃回頭草

on9 仲做乜撚朋友 唔見仲撚好

做返朋友都可能幾好

ex同我分左（佢係男，佢叫分 ）
del我fb但仍然keep住睇我whatsap status即係點

冇可能架喇

如果真係鍾意一個人，又點可能同佢做到朋友。

正解

冇可能 唔想再見到佢

冇 不過我都想同返佢做朋友

想挽9你

仲做乜撚野朋友